不割蓆唔代表做嘅所有野都係啱

唔該唔好再傻吓傻吓咁搞錯target 好肉酸
唔係道個歉就可以咩事都冇
成日話"不完美，可理解，有改善空間"
但真係要改善先得架...